721物資，CHECK下屋企收埋左N年既雜物

今日搵搵下野發現有個好耐之前執返來既電單車西瓜皮頭盔，根本唔會用，捐出來清垃圾
大家都諗下同搵下屋企有咩有用既雜物，捐出來

721 新香港

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?